{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1091507?place[place_type]=GID&place[gid]=1091507&place[latitude]=37.7755488361&place[longitude]=126.9397069151&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 고고씽산천초가펜"
    },
    "text": "入室は15:00で、退室は12:00です。 炭グリルの利用は2~4人基準で20,000ウォンであり、5~7人基準で30,000ウォンです。 各部屋ごとに個別バーベキュー場をご利用いただけます。利用料は現地にてお支払いください。 乳幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超える場合は追加料金が発生し、これは当日現地にて決済されます。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 プールは夏期(6月末~8月末)に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 服装は幼児及び児童は水着と帽子を着用する必要があり、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト12:00までです。 基本的に提供されるタオル以外に追加のタオルは提供されず、個人タオルは持参する必要があります。 客室情報は計8個で、ナルシャは基準3人で最大4人、ダソムは基準4人で最大5人、セッピョルは基準4人で最大5人、オンセミロは基準4人で最大8人、グリーンナレは基準4名で最大8名、ドランドランは基準4名で最大8名、イェグリナは基準4名で最大8名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルの利用は2~4人基準で20,000ウォン、5~7人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は各部屋ごとに利用できますか？",
            "answer": "はい、各部屋ごとに個別のバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、乳幼児は基準人数に含まれます。ただし、最大人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "プールは夏期(6月末~8月末)に運営されますが、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間と服装について教えてください。",
            "answer": "プールの利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト12:00までです。幼児及び児童は水着と帽子を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "基本的に提供されるタオル以外に追加のタオルは提供されず、個人タオルは持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類と最大収容人数を教えてください。",
            "answer": "客室情報は計8個あります。ナルシャは基準3人で最大4人、ダソムは基準4人で最大5人、セッピョルは基準4人で最大5人、オンセミロは基準4人で最大8人、グリーンナレは基準4名で最大8名、ドランドランは基準4名で最大8名、イェグリナは基準4名で最大8名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 479
    }
}